個人好醒瞓。。可以點訓練改善

由細到大都好醒瞓
小小聲就醒
廿幾年黎個鬧鐘都係較震機我已經醒，唔使有聲
已經關窗關門訓，但同屋企人住，如果半夜有人去廁所（我房係走廊對住廁所第一間房)，啲腳步聲我都會醒
上星期我嗰區半夜有幢大廈響火警鐘，其實一啲都唔近我屋企嘅，起碼隔咗十條街，但我都聽倒醒咗訓唔返，因為響左成個鐘，第二朝起身，竟然屋企人冇一個聽倒
小學中學去露營，有啲同學夜晚搵野開背囊🎒拉鍊聲我又會醒
真係好困擾，其實我睡眠質素係好好，如果冇聲，一覺瞓天光好好訓，問題係好易醒，試過用耳塞嗰啲都唔work，有時個人半夜轉一轉甩咗出嚟我就會醒。我屋企隻狗都好訓過我，可以點做？

大麻/耳機

check睡眠

耳塞

朝早好懶訓 有冇方法改善

用耳塞未試過甩 揀隻啱你耳道

訓唔著問題 一律建議打丁解決（for 巴打）

屈臣氏有隻似泥膠嘅耳塞
可以改變形狀再塞入耳 無咁易甩

我都係
房對住公路（有隔音屏
就算夜晚無乜車都覺好嘈訓唔到
已經閂咗房門+窗只開一條罅
都要碌好耐先訓到
依家買咗啲褪黑素希望可以令個人眼訓啲唔在意啲環境聲
ps 響喉撚死全家